求救 打機fps極低

前兩日開始fps都好正常，呢幾日開始fps跌得好犀利，lol得40-80 R6 PUBG 20-80

改過NVIDIA控制面板都係咁

spec：
i7-8700
z370
gtx1069 6gb
16g ram

各位大佬幫手睇下發生咩事
THX

1069 問題

睇下Gpu fan 有冇問題

重新下載返嗰driver

試過洗機全部重新下載都係咁

1069

你個fan

斷下斷下

人地69緊，梗係唔得閒理你啦

係咪開左省電模式

要開效能模式先得

fps都係得45左右

r6 fps ?

40-65

GPU似降左頻
一係過熱
一係火牛供唔足電？
呢方面估，我唔太識呢part
GPU TDP得20%左右，出出地事
買左礦狗啲卡？

張卡係新卡
個火牛550w用咗4 5年左右 會唔會係火牛問題

有冇set省電模式，見你GPU load唔盡，試下唔安裝gigabyte個gaming 軟件，之前有朋友試過del左個軟件就正常咗

開左n卡嗰個屏幕顔色過濾？
開左會跌好多fps
btw 打機個fan就長開100%啦

點解fan要開100%

auto會過熱咩

del完都係keep住40幾50 有一兩秒會上到70 之後再跌翻落嚟

望下power setting係咪set左節省用電mode

Auto mode gpu fans 大概20~25% speed run only
你試下手動調到80% fan speed
低好多度，但吵到直升機咁

windows嗰個喎

呢個？

試下裝MSI AFTERBURNER，開住入GAME，跟住開返佢，睇返同官網寫既gpu極限速度、記憶體極限速度係咪一樣

係，咁冇野了，因為我之前就係唔知點解自動變左省電，最盡得60fps

又係Gigabyte?

我張msi gtx1070 gaming x

auto 見佢最高有50% 溫度max 71度

用左年半無清過塵

完全無問題

上一張 msi GTX770 gaming X就真係垃圾

剛剛新買返黎 打一打機都80度

cpu 溫度?

你又啱，cpu過熱降頻都有機會推唔到gpu

可能gaming version or OC version瓜，因為正常都25%左右，你50%算高。
但71度都唔太好，你調到65%會再好dd，而且唔會太吵

等佢幾時跌價，我就入1080Ti or 1070，睇情況

71 度完全無問題囉

洗乜錫住黎用 淘汰速度咁快

張770長期 8x度 未壞都換卡了

係唔係過熱

你話呢

已經冇點開嘢 點解會咁熱

其中一個啦:
1水冷泵壞
2風冷風扇壞
3無搽散熱膏
4CPU壞

屌你cpu就黎爆炸嫁啦喎

Cpu用左幾耐？個溫度似完全知散熱氣咁喎

完全無*

上個月啱換

自己裝？

係

你有無擦散熱膏去cpu上面？or 你個新嘅cooler本身有新散熱膏？

唔好同我講你拆左舊cpu cooler之後就咁裝返上去

Cpu正常50度到80度(gaming)先算正常

個cooler都係新嘅 有上到散熱膏

我估未裝好, 係咪 Intel 原裝果隻呀?

100度
利申學野

btw 而家256mb display賣幾錢

無插電

一體水冷

有燈 識轉wor

有冇相呀

水冷就係咁

要日日mon住有無漏水壞泵

自己拆左個水冷頭落黎, 睇下有冇貼紙

風扇有無反轉裝吹返風入去
CPU咁熱應該一係裝錯野 一係散熱膏太多/太少掛

呢個真
舊底我張970長期80度
都頂到我大個仔草到錢換Ti

利申：唔識

當你見到cpu仲係99度果陣，摸一摸條管，如果一條熱一條凍既話，就換左佢啦
但係呢個水冷我諗CM隻風冷都好過佢

真係一凍一熱

水冷預左啦
從來唔會用一體水
只會自已diy水冷

用料唔太差 長期頂80冇乜事

總算搵到原因

轉翻個風冷正常翻 唔該曬大家

仲諗住叫你摸下條水管係咪好撚熱
同埋摸下個泵有冇震
好大機會壞泵,有燈唔代表一切

一凍一熱係正常

cpu過熱降頻 完 哈哈

Gtx 660表示 2fps都係咁玩

100度